$3萬-$7萬想砌部三個 mon 嘅電腦

利申: 砌機經驗= 1次, 10年前自己砌過一部pc, 用咗幾年打柴,
跟住之後就一直買 macbook/ pc laptop

想砌部玩 Cyberpunk 2077 同 Flight Simulator 都可以用最高setting嘅 pc
想砌到好似 ig #gamingsetup 咁樣嘅 三個 mon 嘅style, LED 越多越好
除咗router同speaker之外所有hardware都想買新嘅(包括電競椅/mouse/keyboard)
如果可以駁埋 PS4/5 + Switch + 睇76/77/96/99台電視嘅功能就最好，唔洗吓吓出廳睇電視
對電腦其實冇乜要求, 除咗可以最靚畫面打機+睇片+大容量 harddisk + 可以用5年唔會死cpu/ harddisk

搵間地鋪搞自組水
但cpu 冇貨

對電腦其實冇乜要求 笑左

除咗可以最靚畫面打機+睇片+大容量 harddisk + 可以用5年唔會死cpu/ harddisk

電莖椅一定係Logitech同Herman Miller呢張

咁多要求都話冇要求

插住兩個mon+一部電視

你張枱幾大 咩款。先知你放到咩mon架喎

三個mon仲要最高畫質cyberpunk，應該3090都未必得
如果想要3x4k更加可以早d抖

佢咁既價位滿足到佢啦
好過budget 5000

係佢價錢唔可行定係技術唔可行？

技術，冇記錯既話

其實樓豬都唔算有要求

除左部機快 靚 襟用 勁 之外就無要求了

呢張，一模一樣

flight sim一個mon都搞唔掂，仲3個

優化差

一個mon得啦

Samsung Odyssey G9

咁三張3090得唔得?

認同
32:9震撼好多

我唸樓主個無要求意思係個電腦外觀上，機殼上面無要求，而唔係性能上無要求。樓主性能上要求係爆燈

樓主都係練好D中文先啦

就咁睇應該有10x10m

佢話要rgb喎
LED越多越好喎
佢做功課都做死佢

我都做左好耐功課先砌到部野出黎

屌，咁佢無要求在於咩？

我入到黎

一個list都冇

我諗你都要
唸你老母

咁大budget
去d網店
揀由貴至平既排序
再揀頭10內既件
再放條list上嚟比人屌，叫人幫手改下
應該會快d

上連登問都係嗰兩間既姐

2021年乜件都食炒價 一係就無貨 問嚟都無用

1 x (預訂) AMD Ryzen™ 9 5950X
價錢：$7,699

1 x Gigabyte X570 AORUS XTREME E-ATX
價錢：$5,199

2 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (2 x 32GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-64GTZN
價錢：$6,820

1 x WD Enterprise Ultrastar He18 DC WUH721818ALE6L4 18TB 7200RPM 512MB 3.5
價錢：$3,470

2 x Samsung 980 Pro Series 1TB M.2 PCIe NVMe 4.0 x4
價錢：$3,998

2 x (預訂) Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3090 XTREME 24GB GDDR6X
價錢：$33,198

1 x Lian Li Strimer RGB LED Power Connector Cable
價錢：$320

1 x Corsair AXi Series™ AX1600i 1600W Digital Fully-Modular 80 Plus Titanium
價錢：$3,599

1 x Lian Li Strimer Plus 8 Pins Addressable RGB Power extension cable - Strimer 8 Pins
價錢：$310

1 x Phanteks Enthoo Evolv X Tempered Glass E-ATX — Satin Black
價錢：$1,600

1 x Phanteks Digital RGB LED Combo Kit
價錢：$160

1 x Gigabyte AORUS LIQUID COOLER 360 All-in-one Liquid Cooler with Circular LCD Display
價錢：$1,799

1 x Cooler Master MasterFan MF120 Halo 120mm Case Fan
價錢：$165

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $69,657

唔要共碩用GIGA
法奧得共碩4SLOT NVLINK
淨係部機加埋7萬到啦

咁嘅價錢自組水冷算啦
然後E-ATX 版得兩條RAM，唔會靚，好多空位淨

2張rtx3090 唔會1+1=2
仲有機會慢過行一張

好少game support SLI買2張真係冇乜用

agger 有啲game真喺仲慢過用一張

你既要求可能要由未來買張RTX50X0 先有機做到wor 師兄，你知唔知flight sim 最高setting 係當今最勁既display 卡都做唔到，係預留將來科技進步先有機會

你好似仲漏咗成段

想砌部玩 Cyberpunk 2077 同 Flight Simulator 都可以用最高setting嘅 pc
想砌到好似 ig #gamingsetup 咁樣嘅 三個 mon 嘅style, LED 越多越好

無乜要求都咁，想知有要求會係點

想問下terminal好唔好

係， 樓主睇呢度。

flight sim 暫時頂級卡單 mon 都未開到 4k 高 最靚畫質 ， 你仲想3 mon ?

格硬砌到7萬蚊有咩意思
3090 SLI又唔係多game support 仲可能係最後一代
HDD SSD又係因為想格硬砌到7萬 板又係
反而RAM用兩條
其他就唔多講了

點解咁多負皮

佢想3個8k

香港有咩
等到2046都唔出
大陸都出左

3隻g9

O11 自組水呢部都叫樣衰

可能純色唔岩睇

呢隻藍色好柒

彩虹汁好靚

留tg

2萬已經好夠用

唔好用3090 出唔到3個8K
要用AMD

買3個oled tv

好吸引啊!